卡迪夫城今場真係北京電視機

手球唔吹 越位入波 阻單刀黃

護緊級 比車狗偷左3分 到時因為咁降班就真係

藍戰士比人黑哨

3分已袋

車路士係執行正義！